{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 에피소드706펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、ご利用中の日には朝食が提供されません。 追加で利用人数がいる場合は、予めご連絡ください。 人数超過の際には追加料金が発生し、最大人数超過の際には入室できない場合があります。 また、ペットと一緒にご利用する場合、入室をお断りすることもあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 チェックイン及びチェックアウト時間を遵守し、施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。客室内で魚や肉などを焼くことは許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければなりません。 重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 朝食は一時的に提供されておらず、バーベキューやプール、カフェなど様々な施設が利用できます。 周辺の観光地としては龍門山観光団地、楊平シジャパーク公園、楊平野花樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "ご利用中の日には朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "利用人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で利用人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数超過の際には追加料金が発生し、最大人数超過の際には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用する場合、入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を遵守し、施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "朝食は一時的に提供されておらず、バーベキューやプール、カフェなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては龍門山観光団地、楊平シジャパーク公園、楊平野花樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 412
    }
}